西童個西出哂嚟

做左邊間飛雞

西童有撚

做個咁既動作同表情出黎影張咁既相
仲要分分鐘影幾十張
真係港女先做到

睇相都覺臭

盲點突破大師
我淨係諗點條女幾好屌...

真係好多港女既相都一樣

就咁睇唔覺有問題，但睇諗下佢係點影就覺得有夠嘔心

邊撚個西童

條腰改到外星人咁幼

講一講又真係好撚怪

睇清楚啲先再講啦清

白左咁多既屌

個女仔幾可愛吖
唔明你地點解對個佢評頭品足
又話人係雞，唔撚識尊重

好撚想屌

好忠心的

竟然有人覺得西童清純？
佢就係想你望佢

唔好再推 don’t make stupid ppl famous
雞黎架咋

條腰P撚到
連件褸都扭曲埋

好明顯p左圖啦 右邊衫p到矇哂以為黑色人地就睇唔到 其實點解要呃自己

條女到底咩心態

打咗針定打咗燈
白咗咁多

好撚fit呀屌你

大波長腳

未必有p 既 不過一定有縮肚影

hi西童
原來你鍾意叻哥

佢真人好撚黑架，又多印

班毒撚掛住打丁點會留意咁多

益你班鹹濕仔仲咁多嗲

賓妹

嘔心就嘔心
乜撚野有夠嘔心 屌你老味
啲台妹個撚個都咁影唔撚見你去有夠嘔心

呢條女成日谷胸又意淫 都唔知博乜
簡女朋友一定唔會簡呢種

夾得好辛苦

我都正想講呢句 睇到都覺得辛苦

正撚到

要睇撚睇呀哥啦

人間性器

佢真人成個印傭咁

樣衰咪要靠對波黎吸引人囉

又要貼呢條片

我諗應該冇P 似係入面個衫袋遮住咗
利申：理智討論

條腰ps?

我屌

人地自稱老娘 又看透世事
好成熟
女朋友係要搵依啲

落左filter啊

唔好再捧依隻臭雞得唔得
已經好樣衰仲夠膽死咁showoff
呀西童呀西童 收皮啦好嗎
唔好再傷害大家既眼睛

好醜樣

尊重！

見到啲女著呢隻褲都忍唔住望多幾眼
有時真係貼到好緊
如果哄埋去索一下應該會

唔計粉紅色同白白滑滑我覺得似有條短撚多啲

真係好撚柒

左右腳差咁遠
平時淨係練右腳?

師兄突破盲腸，一諗到就覺得個場面好尷尬

有兩碌撚

外套內袋喎ching 一口咬定笑左

明明係冬天都着到條褲咁短

咁嘅質素都吹奏，樓主平時肯定食開屎

真人勁黑 認唔到佢
人地講先知係佢

隻左腳粗右腳兩個碼，右腳會唔會萎縮？睇下醫生好喎

條腰同右腳D邊位好怪，張相咁曚都咁，如果張相清d仲得了？

難為影果個姐

你意思係佢要影幾十張先upload一張

好想中出佢十萬九千次

幾大抽葡提子

真係好樣衰

睇落似春袋

大細腳。P 圖半成品

肥婆隻雞甩晒毛？

邊撚個嚟?夾到咁都仲係平面

雞童

法官大人，我屌

大鮑魚

個衰女包著到咁無非都係想我影佢隻鮑魚姐

佢有無第二個姿勢

中伏，有賓周

而家乜人都係女神

反正有得屌我一定屌

條腰會唔會p得太誇張

條柒閪柒到咁都J得落？ 個屎忽比人推到黑撚哂 腿又粗 我留返比你哋屌

試下張大對眼望多次

好大隻

唔識欣賞

老實講
對腳好撚正
好想比佢對腳夾住

真人好撚黑 成個賓妹咁

佢真名叫西童定自己叫自己西童？

梁茜童 好似係

不過都係有得屌你屌唔屌啦
各位月入50k嘅連登仔點會睇得上眼

佢紅得起算唔算係奇跡

次次講親佢就有班唔知真心定假膠係咁吹奏佢 笑死

佢話佢老師讀錯佢名做西童 一路用落黎

有j嘅

全部唔好屌
等我泥

佢係公司英文名叫west

塊西唔知咩色

屌，最憎呢條樣衰死港女！本身都有follow佢，但話說佢自從去咗港航做飛雞，有一排可能成日飛東京，見佢IG成日post回程時响高空影落富士山嘅相，我咪留言串鳩佢叫佢做飛雞都唔該專業啲，on duty期間唔好玩電話影相，點知秒速俾佢鏟留言轉頭仲block咗我

講就話自己係老娘睇化晒百毒不侵，其實咪又係死港女小器到死！

佢阿哥副body先正

Feel 到怒火

雞真係雞
連影張相都咁撚大工程

又要搵個簡單背景方便加工
執相又要開晒寫輪眼逐吋執
由力架漂返做白人
全身咁p法都要花唔少時間
事前又要打多幾技白燈
對腳登到直一直又要閉氣縮肚
咁先出到一張無咁垃圾嘅相

好撚作狀

一邊腳粗一邊腳幼 p得好差

狗也不屌

都係鐘意vien bb多啲

請尊重！

知唔知咩叫屌打

肚嗰個位p到...隻手變到勁粗 好撚柒

以為vien

仲有一個露出空姐都好正 雖然粒lin有d黑
好似叫koey

圖呢？

條女成日老娘老娘扮真性情
現實生活佢真係覺得自己好正好靚架

利申 hallmate

的確係屌打

我地連登女神Vien bb

波 樣 膚色樣樣都

最憎呢啲扮晒貼地嘅女

你哋搞嬲條臭雞啦
係消失就拿拿臨del ig啦 仲開po博人安慰
依種港女真係on9到

無人叫佢扮愛情大師
又自稱老娘
以為自己好撚醒好靚
Follow你都係想睇你對奶咋
講少啲廢話啦

Public臭雞
淨係俾fd follow已經夠啦

收下把口啦

唔係諗住出呢d po就會放過條賓妹呀？

幾醒 又消費埋兒登

用nude bra推出黎
睇佢就黎lin都飛埋出黎就知

你咪撚上連登啦 下下叫人收下 你唔撚去叫連仔直接摺撚埋個forum

呢隻G高質好多

一望張相都留意到，p到

你唔叫條on9閪收口？

娘娘

人生攻擊

下下著到咁少衫唔係博人睇係為乜 唔好講咩呢啲係style 條褲短到可以見到屎忽 真係好撚嘔心

好撚中肯 之前都開過個Post講呢樣嘢

Between 支持繼續露奶

聽講要價30萬

覆錯post

邊隻141咁肉酸

大家唔洗擔心喇
佢肯撚定唔會消失
日撚日係度睇自己啲post幾千個like佢不知幾撚爽

佢就緊係唔會del啦
西童眼中嘅靚相=唔著衫露波露屎忽
靚唔靚就見人見智
但比人感覺就好cheap囉

佢成日覺得自己好撚正 仲要扮真性情順便賣肉
屌唔撚想比人人生攻擊 咪安份守己囉
又要拋個身出嚟露波露腳又要拎貞節牌坊
做雞做到你咁仲要post ig搏同情 專業啲啦
知你有mon post呀臭雞 shame on you

隻雞好撚扮野
狂露野博上位但又唔比人討論，收皮啦臭g

貪你有免費波睇咋 你估真係覺得你又靚又pure咩 依塊on9閪真係太高估自己
利申 唔望個樣 我照屌 係臭咗少少姐

腰咁幼 但腳咁粗 唔記得p埋？

姓臭 全名臭西童